旺角持刀中坑被市民追截 後稱遇襲受傷

昨晚（6日）近11時，一名穿紅色上衣的中年漢在旺角新填地街及奶路臣街交界，不斷揮動手上的菜刀及鐵通，其女友在場制止期間受傷，一批市民追截中年漢，並向中年漢投擲垃圾桶、雨傘等物件，市民追至廣東道1033號一幢唐樓，發現2樓一個單位外地面有血迹，遂破壞單位大門；現場附近後巷遺下一把疑中年漢事發時手持的菜刀。

59歲中年漢臉及手受傷，其42歲女友則眼及手受傷，送往廣華醫院治理。警方經調查後則表示，中年漢與其女友當時在新填地街及奶路臣街交界因瑣事爭執，其後約3名男子跟隨他們至廣東道1033號，並懷疑以硬物襲擊及毀壞2樓單位的大門。案件暫列襲擊致造成實際身體傷害，交由旺角警區刑事調查隊第一隊跟進調查，暫未有人被捕。

佢道門

FC左係打風吹爛

佢度門似本來都霉霉爛爛

42歲女友
雞？

警方經調查後則表示，中年漢與其女友當時在新填地街及奶路臣街交界因瑣事爭執，其後約3名男子跟隨他們至廣東道1033號，並懷疑以硬物襲擊及毀壞2樓單位的大門。案件暫列襲擊致造成實際身體傷害

已經索性作故仔
影晒架

你帶把刀落街做乜鳩呀⋯⋯

攞刀出黎有冇錢收番

跟著會有人張故事倒轉講

衰d 講句，呢d 死窮撚連整番道門都好難拎出黎

強風吹門吹得好